黎明來到 要光復這香港

poly加油呀 就快天光！一定會過黎㗎我地

一定要黎

一定要！

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

黎明來到 要光復這香港

530黎明行動

已經醒左~ 頭班車! ! 頂多陣, btw sorry !

頭班車幾點